
                      me gusta la trama pero mi critica siempre observa aspectos trascendentes anteriores y posteriores .... buena y no deseo extenderme mas mi calificación es debido a la originalidad.
        
            